請扶起跌低嘅人叫佢跑 唔好拖行佢

各位 今日屯門有狗沖 我知大家都好驚
但係我見有個女手足跌親
唔該附近嘅人捉佢起身
唔撚好好似今日咁係地下拖佢走
一嚟唔快 二嚟傷 再跑都跑得慢

今日其實啱啱跌個陣 同狗都仲有段距離
但係因為拖行 d狗到左仲可以捉番個女仔
個陣就得番我同個女仔 我去扶佢就比狗拉開我 話我搶犯

預防勝於治療呀 跌到個位都要盡力起身跑 唔好比人拖

記得要扶番起身跑先夠快呀